段崇智好驚人入中大

二零一九年九月二日
香港中文大學聲明

鑑於過去兩天本港多處發生嚴重暴力事件，並引發衝突，各大學學生會於9月2日在中大百萬大道舉行的集會存在極高風險。不但主辦單位難以阻止意圖不軌人士進入校園；大學人手亦不足以應付如此大型集會可能引發的激烈衝突。

因此大學已聯絡中大學生會，盡力勸籲他們取消明天的集會，以保障所有參與人士、中大成員及校園的安全。

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

下
原來聽日中大有集會？
想參加

意圖不軌人士都係得黑警啫

中大除左大學站好似無乜路走

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

下，學界吹雞，講左好耐

但狗唔入得黎

條冚家剷實call加入去中大拉人
趁所有人聚係同一個地方一網打盡
好毒

唔好幻想咁多

好難講
不過如果入大學毒打人的話，傳出去都應該有一定迴響

中大山上可以做到咩 激烈抗爭
屌你段皇爺

聽日會有幾十隻狗係大學站stand by

有人報警佢就入得架啦
就算無依家班狗大哂打橫行照入架啦

其實我真心想知，喺中大集會點樣威脅到學校同公眾安全???
聽日中大集會唔係和理非咩

我地暴大生唔會比段皇爺得逞

小心保安組啲人
好多都係前黑警

碧秋掛 屌
但中大地形 前線可以喺中大入面做得咩姐

光環依家夠有凸 唔值得再犧牲手足

以前雨傘搞罷課咪又係乜事都無
On99

原來碧秋係春袋

當然我係反對警暴，亦唔係鼓勵人血饅頭
但真係唔好諗任何一個地方係安全，除左大國領事館

唔好搞碧秋呀
碧秋出事就網路大癱瘓
雖然好似話近幾年已經整多左幾個site

但有警察，甚至講緊防暴警察入校園，係國際黎講都好cls

之前已經走咗入hku

身為老鬼校友，我想入去支持吓。

諗多左想入就入
到時話有人報警就得

仲有大埔公路 (上路)。中大成個山頭，警犬派幾年人黎至攪到大龍鳳。

冇可能，你係大學入面拉人搞撚到有警民衝突，我可以好肯定話比你聽，你一係大學範圍大規模拉人，八大即冧！一定冧哂，到時真係擺成個月都似。

陣地戰，班學生熟哂成個山咁玩，不如諗下班popo會唔會盪失路先啦

仲有大埔公路 (上路)。中大成個山頭，警犬派幾千人黎至攪到大龍鳳。

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

中大某程度係個成堡
勁多hall、NDS 、醫學生
鬼佬學生、等等
唔可以亂入罪
放黑警入就會名譽掃地
同埋一定係場全體學校既大戰

所以八大會冧，呢個風險班狗點會咩得起

希望冇中大畢業既popo
如果popo唔熟路入到去應該係佢地俾人圍

肯定好似今晚中環碼頭咁，班狗會係大學站守株待兔等學生

[人手置頂]聽日入暴大嘅手足全部同我入黎

擺明曲線啦

收皮啦垃圾校長 配做校長咩on9

港鐵都得點解大學唔得
而家同緊急法無異
政府凌駕一切

邊個意圖不軌？
乜語氣同警察 港鐵一鳩樣？

好啊！唔好話我黑心，我其實想佢試吓係大學範圍入面大規模拉人，我話比你聽，你求奇間一間大學拉人，都足以八大即冧，到時真係罷學，直情佔領八大都似，佢係大學拉人，呢件事林鄭點會咩得起，一個城市點可以冇知識份子，你試諗吓八大冧對個社會迴響幾大，其實佢真係咁樣做係優勢嚟，咁樣真係冇人再有退路，民主建國係必然事實，加上一間大學所有曾經做過嘅野都會蕩然無存，名留青史，呢個代價咩咩得起啊？

中大入面，想捉到一個人真係唔容易。路多，建築物多。

中大可以行出去科學園。

咁多小路同建築物 暴大人表示我都未行過哂 popo會識？

拉晒所有大學站嘅學生囉
有hall㗎嘛 再唔係咪係暴大過夜

屌你老母我返學都唔俾

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

曲線宣傳
識玩

推

依家班狗就係法律 佢想入嚟就隨時可以入嚟
唔好再咁天真
不過身為暴大人 我諗以下呢句大部份暴大人都認同
佢地入得暴大 就預咗打直入嚟打橫出返去

終於入到中大啦

冇呀~踩單車姐

Yes

暴大咁多宿
屈蛇都大把地方啦
班狗入到黎仲要唔識路

賤標就大把架撐
隔離又有Chem 棟野
佢渣得車黎， 我都閃左

四條柱
39區
善衡個邊仲有出口行出吐露港
其實是但搵幢building避一避都唔難
總結：咁撚多地頭蛇，加本身啲保安同管理層都唔會俾你開戰，驚條春咩

中大地形險要 冇玩過CU hunt一定蕩失路
班毅進仔大學ocamp都未玩過真心驚佢地出口都搵唔返

黑警入暴大打一定輸

呢兩日連登被人HACK成點,
大家都有人眼睇,
知唔知點解會咁?
明唔明發生緊咩事?

暴大人表示讀左4年有啲地方都係唔識去
不過唔好唔記得之前指使開槍都係暴大

暴大見

銀行條垃圾聽日返唔返工？一齊搵佢

其實冇狗就冇激列衝突

幾點開始?

歡迎各位參觀暴大

我都罷工番母校湊熱鬧先

起咗幾個back up site
認真唔好亂搞

搞咗無用個到弊
畫面又核突又無效用

ok 本身無諗住入
而家決定入去中大走返轉

係暴大比人拉都拉得抵啲

佢驚啲狗放tg入暴大定咩

有其他大學出埋旅遊巴接送

聽日見

如果入室內戰請聯絡浸中塵爆小隊

下，係咩

睇情況啦巴打

萬一全部輕裝得你full gear
便衣黑警就跟到你

就算你一班手足
便衣鎖定完你地
再搵人報警入去搜就麻撚煩

取消你老母

話佢戇鳩驚佢嬲

因為根本唔洗走，狗入到黎暴大都要忌暴徒三分啦

到依家你仲認為警犬會跟法律做野？？

輕gear個陣又驚危
Full gear個陣又怕做多左 點㗎

入中大根本唔洗驚, 大把路大把building比你玩。又入密碼又拍卡, 實有手足放人入, popo追唔到入building.
不過最主要, popo應該唔會入大學, 相信入都唔多會熟路, 玩L死佢自己

係手足嘅入嚟！！！

聽日罷課集會又勇武？
係咪想手足畀人捉晒

你full gear之後
畀d on9 nds 亂報警嚟拉尻手足咪大尻鑊

校長吹到雞
聽日叫哂班friend入去玩下先

唔好諗得咁理想啦
中曬滑坡謬誤

日日咁多大媽同旅遊巴
唔見你段王爺出聲

多得你個留言我去睇su FB先知有旅遊巴接送

check email呀

+1

你當暴大學生流架！

真 個組長已經係

如果中大都危險，香港仲有邊度安全？

我就最鍾意大埔大學沙田附近踩單車既

咁認真做乜

CUHK

去中大

啲狗有機會入大學體驗大學生活啦

我都唔知係呢條友on9定佢下面啲pr太廢
根本出完個聲明會更多人入黎

已經唔係第一次咁on9
722個日謠言滿天飛
暴大出email比職員
話容許職員彈性時間放工
但出email既時間係放工之後

85罷工個次又係唔知想點
同學生對話個時就話唔會追究罷工既職員
轉個頭hr出個email比所有dept head/admin head
話如果懷疑下屬冇返但冇請假要向hr報告返

咁佢一定驚架
香港而家咁
雙方有搞出咩事冇人知
但要咩飛既一定係佢

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜 由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外5分20秒點解要哄個FA聊個FA出嚟而唔衝入去捉人？
唯一解釋佢地冇權進入埋架車查 如果唔係上面點會叫返班速龍出嚟

另外好重要好重要好重要

可能人哋想玩cu hunt

請大家記得罷搭黨鐵
/唔好俾錢佢賺
有好多巴士小巴入到去㗎

科學園 大埔公路
有狗咪留低訓 中大仲大過迪士尼 梵諦岡 驚乜

多多都唔夠
勇武其中好大一個作用
就係逼晒班狗啲柒事出嚟
612 721 831 核彈一粒大過一粒

就算冇報
事後段崇智奶共話有報過你都吹佢唔漲
任佢up

睇佢上次見學生 應該係真on9

提返聲 今時今日唔好信班黑警有嘢做唔出 點都要帶gear

睇住有蝗報警

校長肯定會帶黑警入黎

有本事守足一年。

成個山頭有得食有得住

碰！

nds？nds多定暴徒多？

付國豪夠一個啦
咪又係玩到班和理非差d割席

你人多又點
最緊要保持冷靜

中大咁多鬼佬教授/exchange
出tg仲大鑊過春袋

所以左膠永遠只試拖人後腿。

屌你老母夠疆你封中大囉

Non-jupas入中大

禮賓府

屌

都係個句啦 full gear又點
啲狗唔嚟係唔會有衝突

咪撚on9

已Grad既可唔可以加入

Push

班狗好多未入過大學，仲唔乘機入吓咩

熱烈歡迎

小心暴大現任保安部主管
佢係前灣仔區指揮官

夠膽咪call狗囉

推+唔好意思阻阻你

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

等我翻學校探下師弟妹先

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

暴大學生自然識行小路咖啦

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

唔可以屈服

守大學站可以順便拉埋教大班準教畜

暴大地勢複雜
暴大人同popo 打遊擊可以玩天光

入暴大打人應該打橫先出得返去

老豆搵仔起左唔少cu grad既狗

睇落唔似係驚人入中大，而係鋪定後路俾popo 入中大，辣興你哋然後塔走幾個前線手足

手上揸住咁多核彈出師有名
粒粒都夠解散警隊
香港人先啱啱升級爆地鐵站
仲好唔好意思拎手足條命嚟換

Fm個時讀咗幾個月書仲係會蕩失路何況狗

韓國好似有
學生出哂魔法黎擋

仲有其他八大人
嗰啲都唔識

多謝提醒有集會

呢幾晚中大唔同位置都有航拍機低飛
疑似收集地形資料
Secret有講

八大唸住今日入去 係咪會check 學生證？

你唔俾入
咪拎支棍出黎揚兩野
根本入邊度都得

d小路多到嚇死你

佢咁驚，不如就吹大雞入中大集會喇

借個位

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

陪下朋友仔開學囉

暴大secret有文話有無人機係深夜出動疑似偵測地形

大埔公路落大埔喇 四條柱果個位

段崇智你個仆街竊居中大校長高位，個位比你依種仆街坐到臭哂，愧對中大歷代先賢

入中大

真 要搵一個識哂所有小路後樓梯各種pw的人應該都無

幾十座building層層都同唔同野相連

碧秋係我地春袋呀

艱險我奮進
困乏我多情

有NDS帶

做咩姐佢